真心問 大家係咪覺得麗英唱歌好掂？

真心問
早兩日無意中係youtube聽到
見到好多人大讚

業餘水準

呢啲唔係賣唱功 係賣首歌同個人既知名度

有同感

好多業餘都好堅

佢練下把聲會好好多
有時高音太薄